班的士佬老撚馮唔找五毫子

價就識加屌你老母

就算係一毫子都要佢找清找楚

唔按咪錶收費咪報警囉

掉落海都唔撚益佢

唔撚係窮唔撚窮嘅問題
係佢唔找會犯法呀 講野用下腦啦

又黎講原則
我就無乜所謂 生意難做 有陣時幾蚊都唔洗佢找
一係咁講啦 我覺得係的士佬幫地我既 太夜唔想行路真係靠佢哋

有d垃圾的士佬 真係一毫子都唔想俾多佢 嫌車程短係到zipzip聲

報驚囉

有時傾得開心五蚊十蚊唔使找

上次見個的士佬手車幾定，開咗張空頭支票比佢

開空頭支票 = 詐騙

如果我畀少5毫的士佬同你磨時間個陣嘅心理戰先過引

司機我差一蚊無散銀
我有得找

生意係香港難做都唔係差個5毫啦
根本係雙重標準

琴日難得遇到2個好的士佬

屌你，個計顯示幾錢就收幾錢啦，我理撚得你五毫定一毫呀？

通常都係我突左幾毫子，佢唔收

可能我少塔的士

找返一蚊俾你呀屌

屌你啦，係條氣既問題，用下個西腦先屌人

Same
有啲的士佬好吹得

你講到搭的士好似唔洗錢咁

如果所有人都唔使的士狗幫
班的士狗會點？
唔使再幫人一定好輕鬆喇